最近開左個補習網

想招下導師同學生可以點做

有咩要求？

利申: 廢青一名

成續好
有心教

補習費全數比晒你
乜費都唔收

自己冇connection？
咁你開黎做乜

我做導師

留名

無牌授課？

巴打聯絡我
TG: @washeadls2017

真係無connection..
開來俾大家多個平台配對
因為無收費

呢度好似唔俾直接擺link?

多謝支持

請問關咩事？

有無腦呀on9仔

Telegram:
@hktutormatch

都係無人JOIN

繼續推

補小學定中學？
近排都想幫人補習 賺下學費

想做導師
e-mail OK?
mathtutorforhkdse@hotmail.com

乜學都有
你可以登記左導師先
有岩既學生會聯絡你及進行配對
費用全免

巴打請check email

做導師
email
axdf1214@yahoo.com.hk

一定要有大學生 ?

有興趣幫人補

想找人補chem

你某科有好好既表現都可以既
例如你maths 5**
但其他得2入唔到u
而你5**既logic 可以教到人就ok

留明

留低聯絡方式
我send 野俾你登記

有補chem 既tutor
留低聯絡方式
Send 俾你登記

唔賣

留名先 搵緊補習
alexcheng0757@gmail.com

巴打Check email

有意幫人補
tg: marcok1225

收唔到 email, 有無send 錯

會唔會跳左落junk mail

講真 無5** 就唔好幫人補害人啦

想搵人補dse數學 市價大約幾多
大學生就夠

上面有部分補數學既導師
你可以睇下邊個合適

其實係自由市場
無所謂市唔市價
導師自己定價
學生自己睇自己affortable 邊個價位
當然學生想要拔尖 / 補底又會唔同啦

如果個學生只想合格，又想價錢平啲，就算5都可以幫到既，當然有無心說教同有無心聽教都係緊要既

要俾啲咩資料樓主？

讀緊ou year3

就咁去個網apply左就得？

諗住補小學，初中數 同自己major姐

其他唔敢亂教，加上做過中學，每科既教材都接觸過

係丫
請到 登記

要upload 咁多個人資料

認真 你個網個版面好柒

超級高清

好奇想知樓主啲數學式用word定LaTeX抑或其他嘢打出嚟

唔緊要
你可以簡略填
其實個人資料唔係最重要
重要既係大家既成績同能力
方便容易配對

只想幫到大家配對補習

對唔住
我地不才
網站做得唔好
但都有望有心人士多多支持

而家先見到回錯post
盡情俾膠我啦屌屌巴

其實做咩追住小弟個post 來打
Btw..多謝幫推post

其實唔係追住你
係追住#83941

要真實姓名

雖然當年公開試成績非常一般……個今時今日都叫個chem degree，我可以做tutor？

本行請緊英文補習老師

想做導師，三大grad，現職教師，謝謝

放心
係「導師專區」只會顯示姓氏
例如李大明
就是顯示為李導師

學生同家長可以睇到基本資料
但唔會有敏感資料披露

可以丫
請到 登記

每個人都有自己既專業領域
你點可以睇小人